Line pay 可以做d乜

LINE係日本同台灣好似都普及
點解香港反而少人用
佢市場夠大可唔可以隊冧支那寶